[NBA][垃圾刺]16-17馬刺球迷討論區

GO SPURS GO

We are the Champion

永遠的三巨頭 GDP

再見Timmy

2016-17 Team Roster

Team schedule

Team salaries

Let's go 2017 Champion

LIHKG馬刺第一post

刺撚lm

17單數年
冠軍你懂的

我刺今日又屠殺爛網
好撚慘

家嫂fans

咁撚樣都吹奏，唔好on9啦
搞撚掂D防守先啦

Lm

GREEN 今季個角色再分薄左

唔明有咩好吹奏
場場啲防守都係咁撚樣
入底就jer住gasoft屌打
差唔多食硬兩分
出邊parker新仔都輕鬆過到
場場啲防守睇到嘔血
對上咁多場場場班撚樣都練射波射極都唔入場場都後追咁辛苦

唔係話吹奏d咩 內線防守冇左TD係弱左既
但外線有green 仲有Leonard一號守到五號
我刺防守仲係強隊
再加上Leonard進攻年年進步 而家差唔多冇死角
望下隔離果隊所謂宇宙巨頭隊 我就覺得仲係好樂觀

永遠支持lma

可愛啲進攻係勁，但同隊友好似斷左連接咁，次次一攻就hold 個波hold 到尾

防守仲係強隊…
人唔笑狗都吠
宇宙勇防守唔勁，但火力搭夠
刺？對公牛，LA死火就收皮

進攻一流 組織二流
play making能力係同FOJ既最大分別
不過射術 防守搭救番

如果佢進攻個陣有埋組織就正
Lma啲screen 真係好差

LA唔太適合刺

硬係做決定慢半拍，同明明有身形，手感唔好果陣又照射中距

lm
今年希望有西決就心滿意足

Screen又差，defense 又差，組織又差，又少攻籃，decision making 又唔夾隊波。

刺要咩，佢就無啲咩。

應該勇艇，不過都要睇走線

佢係做終結果下，但係犧牲左球既流動，個波次次去到佢到就停……所以佢一死火就

波波要佢應該係想加強單打，但佢似乎上季季中先明，到而家手感唔好又唔爆多d

啲防守雞左好多

同上年比係差左
但同其他隊比就仲係勁

係LO
其實進攻靠佢同可愛單打就夠做

內線防守要加強d 不過望番人腳 都係做好d外線防守算啦

單打俾人夾到仆���
而家好多佢兩個單���唔成既TO/夾硬���

反而Dedmon好D，但係仲係好多犯規
另外三個……算啦，預左

新post 留名

留名 4年刺迷求請教

Bryn forbes又唔係傷左又好似冇其他野
但一直跟隊但inactive 垃圾時間都冇得打
但又唔放落dleague想點

17年刺迷

明明大份左都唔硬爆多d,明明上季對追夢都爆到

留名

Gasol防守識叉出未

四年刺撚

99年開始做glory hunter

11年刺撚 gino

今日輕輕鬆鬆又然一場
可愛果球MJ式上籃
拍得住本尊

加Larry bird 勾手

唉屌話晒all star, lma爭氣d啦

咪係囉 仲衰過上年
唔係有可愛 真係一早收左皮

仲係好唔決斷，同籃球好唔決斷又唔會準備接波，今場有野同可愛企同個位又唔走

Kawhi俾人夾，TO結尾居多，今季仲要多左英雄主義
如果唔係班bench,好多close game一早收左皮啦
你條撚樣冇睇波就唔好撚幫Kawhi招Hater啦，屌你老母

同埋佢D fake想點……明知冇人受就唔好用咁多

有時佢fake完反而miss左shoot / pass best timing

堅，好多場有驚無險同靠mills

痴線咁樣就叫冇睇波
就係有睇波先知LMA今季打成點 可愛唔上仲有邊個可以上
佢係分波上做得唔夠好 上面我都有講呢樣係佢同FOJ最大既差別
但佢每場先1.8個TO 全聯盟排緊71
係佢咁高USAGE下咁少TO簡直係屈哂機 你望下FOJ一場幾多TO
我知後備救好多火 特別係MILLS 但好明顯馬刺而家靠可愛先咁屈機

Mills,Manu,Lee,Dedmon都救左馬刺好多場

而家馬刺對咁多中下游既隊都係贏少少/俾人Lead住黎打，屈咩機如果下下要靠Kawhi爆3X分，季後賽一定走得唔遠

贏的唔多主要係頭兩節唔集中 防守大意
唔係Kwahi進攻強化左 今年馬刺的防守點可以令到隊波有依家嘅成績

贏的唔多主要係頭兩節唔集中 防守大意
唔係Kwahi進攻強化左 今年馬刺的防守點可以令到隊波有依家嘅成績[/quote］

*贏得唔多

其實可能係波波唔想防守CHUR得太盡住 始終而家先1/4季 可以慢慢輕鬆打
波波點會追常規賽呢D無謂成績
馬刺不嬲都係季後賽見真章

進攻強化左係無可否認，但係夾硬黎既情況亦都多左唔少
同埋我既意思係有咁既成績係靠全隊，唔好好似D假膠咁瘋狂吹奏kawhi
kawhi距離一隊波既靈魂，Super Star都仲有距離仲有排學

又波波唔俾呀？
係防守多甩漏，幾個內線都係放題，Dedmon睇落守唔錯但係多犯規，如果再輕鬆打唔搵方法改善，準備一輪遊啦

其實我覺得可以俾多少少落場時間俾Laprovittola去減輕TP既工作

波波唔俾論真係搞笑

乜柒都波波唔俾，波波唔想……真係以為自己係波波

而家睇，應付pick and roll反應慢，換防經常出現錯誤。
同pg sg對位搵個運動能力強既已經要靠協防補，但人地手感好就會打到好辛苦，好似對爵士果場咁。

TD球衣終於退役

喊死

今日

Manu, Green, Mills

其實進攻上面Leonard仲未係好可靠，好多時進攻反而係靠bench

粉絲留名

條友假膠黎

今日冇睇波 做咩LMA淨係出得22分鐘 ?
傷左

foul trouble

屌 一睇到pick & roll換防 gasol mark拎波個個就好撚燥
屌你只要拉佢上三分線 衝入去食硬咁濟 d腳步慢撚到 lma 補防又係
個外線mark得幾好都無用 同埋popo係唔係因為假想敵係勇 騎呢種三分出手多既隊 防守成日都all switch 跟住只要對位係lma同gasol 對面拎硬兩分 真係無眼睇

LMA 躝

四犯咋喎 最尾clutch time追分都唔出 ??

唉兩個底真係好撚慢 可愛同屎綠都補唔哂
LMA進攻又唔知點咁

可愛依家直情比人兌子 放係底角 得番綠仔 但係綠仔展臂唔夠 協防有餘 補防不足 跟住禁區進攻 依家兩個底全部都打pick&pop
仲記得前年lma playoff打thunder 頭兩場 d low post j撚死人 依無撚曬

打Thunder 今年嘅事咋喎

Sor 成日playoff打thunder 記錯

自從lma黎左，馬刺換防好似慢左又成日錯，變成兩個標一個，pick and pop次數多左變相要靠手感，同人地睇穿擋拆
雖然唔中意體能波，但柏加運動能力退化對攻防好大影響

馬刺無嫁啦 係戰績好囉 拎冠就無咩可能

防守all switch後備果班冇咩問題
但gasol lma parker一switch對位輕鬆兩分 對住gasol/parker對面仲可以打到成個nba第一人咁
得罪講句再係咁入到playoff都係走唔遠
聖誕又可以睇gasoft對前東家但完全冇火 鳩叫但唔識入波

好多場都無咩說服力啦，入西決已經好叻，除非某幾個突然開竅。尤其是LMA，仲係慢半拍唔醒目就真係好難孭飛

「Popovich今晚為我佈置更多戰術，所以我嘗試實現他的規劃，」Aldridge說，「他們在底線發動包夾，所以我透過掩護找到出手空間，同時尋找傳球機會。」

Popovich賽後表示Aldridge是時候停止無私的表現，解放進攻火力了。

「有時必須要提醒他『你是頂尖得分手』的事實，我們不希望他忘記這件事，」Popovich說，「今晚他的表現很積極！」

上呀LMA

由高登屌到佢而家，成日幫kawhi招hater

其實有無諗過將gasol擺喺後備 俾dedmon打正選

Dedmon犯規問題嚴重 佢多犯既時候 後備上場無防守就唔敢放手搶分 同埋要gasol係想將個進攻打得更立體 佢高位分波能力係lma同dedmon無既 正如依家mills打得好過parker 但依然parker打正選 唔係因為人工 地位 係想正選無火既時候 後備可以放手搶分/追分

Lamarcus Alridge!!!!

今日真係CLS,開頭11-11FGS
不過睇下keep到幾耐

波波一路想做波畀佢搞，而家手感咁熱下場唔輪休應該都主攻，但佢最大一樣野係如果手感差佢好少會硬爆，係上年有場對Green想打爭氣波先係咁衝入去
呢場波lopez放佢幾野喇，最重要係佢受壓交到貨，唔好再猶豫。
佢狀態好係帶到隊波有內有外，希望佢明白自己係大佬之一，好多波佢可以發辦架。Leonard而家進攻手法都算單調

LMA傳射走都好果斷

一比人屌完即刻出力

而家kawhi趨向左基石
加左磅都唔爆好浪費

上場今場好d
不過最緊要無手感時要有信心

一範失靈就要靠第二範，唔好諗住射1X球搏射返順

LA
不過睇佢手感好未夠，睇埋佢手感唔好時仲有冇信心

LMA做決定爽左好多，傳帶射爆都係，不過呢排爆都爆rookie

屌你老嫂

push

Matt Bonner退役

應該退休15號球衣

一樣高度一樣打法一樣紅髮

[img]

終於去聖城朝聖！

補圖

好心趁早trade走gasoft
打波愈打愈hea
Pregame笑笑口上場打pat屎出黎
防守垃圾
連波波都唔多想用
相反dedmon打波起碼睇得出係有心打
防守ok係犯規多
Simmons呢排pregame痴得gasoft太多沉左
最想換到個noel/gobert果type返黎

Dedmon同Lee打波好熱血，又勤力，每次出場都帶到energy畀隊波

LA上力，同進攻上夾左加流暢左，真雙核啦而家

下場大家輪休棄權

好彩love夠廢

lma 真係打到成pat 屎咁

但Lma 最後有球中距好關鍵 拉開5分
算係咁啦

murray好靚仔

好瘦!

除左臨尾兩罰全炒，成場都叫唔差喎，分波決定又快左

羸鳩火箭好波
可愛準備拎MVP

呢個POST由你開仲要咁耐冇俾人踢爆真係好野

pish 今日比人湧狗撚到訓唔著

Rondo

唉...